覺唔覺香港人好矛盾？

成日話大陸乜乜柒柒
逢親關大陸事就屌
唔關都扯到有關係再屌

咁我想問大陸套射雕你地又開曬Po討論既？
又唔屌啦？
夠又有人上淘寶出開箱Po
你地又唔屌既？

我認為該屌則屌
點解咩都要屌一餐呢？

歡迎討論

大陸佬夠日撚日屌哂鬼抵制港狗
未又係日撚日自由行
我唔覺得港人有錯囉

你完全答唔到個重點

姐係不用分那麼細，大家都是中國人呀，5毛，你都係想人咁答姐